大陸有人向環保局舉報一家工廠污染問題,環保局不解決問題,選擇解決提問題那個人

這是一條拍成電影都無法通過審核的新聞。
黑，真是太特麼黑了。

事發河南周口，有一個“豫祥腸衣加工廠”，每天晚上都會往村莊里排放臭氣和污水處理，熏制人頭暈噁心，睜不開眼睛。而那污水更是厲害，澆灌啥啥死， 村民連莊稼都沒法種。

在生存遭受了巨大威脅的情況下，村民邵紅兵向周口市環保局扶溝縣分局打了舉報電話。當然，是匿名舉報電話。

但他沒想到，自己打的這通電話，很快就被對方知道了。過了好幾天，環保局沒動手，「豫祥腸衣加工廠」卻動手了-該廠負責人讓邵紅兵去 廠裡實地看一下，邵紅兵也沒多想，自己就去了。結果這一去，差點死在廠裡。

他剛進到廠裡，就衝過來3個壯漢將他按倒在地，拳打腳踢。這幫人下手有多狠？直接把邵紅兵幹變成“顱腦損傷”。

這種瘋狂的群毆持續了二十分鐘，打完還不過癮，還逼著他下跪擦血道歉。說實話看到這裡，我已經被怕了，港片裡的黑幫，也不過如此。

打完了邵紅兵，「豫祥腸衣加工廠」又向全村村民放話：以後誰要再敢舉報，見一個打一個！

臥槽，霸氣！一個加工火腿腸的廠子，生生演繹出了意大利黑手黨的感覺！這背後撐腰的人得是有多硬？
這個事情，就要問問扶溝縣環保局了。我說句“蛇鼠一窩”，這個成語用的不過分吧？

當然，在記者乾預調查之後，扶溝縣環保局矢口否認，並非自己洩的密，“執法大隊長沒有洩密”。

得了吧，事情都發展到了這種地步，還狡辯辯什麼？大家都是中國人，裝什麼外賓啊？你們什麼德行，誰心裡不是門清？

「豫祥腸衣加工廠」已經在當地生產一年了，跟有人的關係鬧得很僵，盡人皆知，如果不是穿一條褲子，環保局早就動手了吧？

近在咫尺的廠子大肆污染，把村里弄的污水橫流，你們卻裝隱作啞，不去監管，這不叫沆瀣一氣？

在村民打完舉報電話後，你們接下來幾天沒有任何動作，卻任由廠子私自報復，把舉報人打致顱腦損傷，這不是蛇鼠一窩？

匿名舉報都被打進了醫院裡，這要是實名舉報，是不是得滅人家滿門啊？

我真想藉用馮小剛的一句台詞來說話：“還有王法嗎？還有法律嗎？”

此事性質之惡劣，讓人髮指。但弔詭的是，這麼一件嚴重的事情，除了少數僅有一部分河南本地媒體報導外，幾乎全部失聲，更別說在網絡熱搜上佔有一席之地了。我之所以看到，也是友人特地將新聞轉發於我。

當然，我人微言輕，寫這篇文章，幾乎沒有什麼卵用。它注定會被迅速沒沒在互聯網的海洋裡，我只是想讓它多在水面上浮一秒鐘。

哪怕多浮一秒鐘，就會有更多的人看到。

雖然趨利避害是人的本能，需要讚美的時候，他們跑步前進；需要批判的時候，他們集體噤聲。

但有些話，總得有人來說；有些舉報電話，總得有人來打。

最後說一句，在新聞的最後，扶溝縣環保局表示：舉報信息並非自己造成，如果有人發現廠子排放污水，可繼續繼續環保局舉報電話。

我在這裡鄭重地勸告村民：這絕對是釣魚，他們說一個字都不要相信。你敢舉報，下一個就打爆你的頭。

香港未來既日子係咁,官官相衛,各個政府部門收賄賂既日子就快到

依家都係啦 使乜未來

明天香港

咁小隊長呢？

中國真係好多就算當佢係content farm黎睇都覺得誇張嘅新聞

似間廠買通左環保局D人。
貪污問題。